放低你既煩惱

人愈大真係有愈來愈多煩惱
當個人一開始供野，成個人就無哂自由咁

連出個po都無人理